畀狗咬應變

如果佢咬住你唔放口 ,可以搵第二個人用大髀夾住佢嘅狗身, 然之後扯起佢條狗繩, chok佢條頸,佢 唞唔到氣 一定要放口, 佢一放就大大力打佢個鼻